白宮稱特朗普後悔上週沒有將中國關稅提到更高

繼續

08:35 美國白宮稱，總統特朗普後悔上週沒有將對中國商品的關稅提到更高，不過特朗普暗示他不打算要求美國企業撤離中國。

在中國宣布對750億美元的美國商品徵收報復性關稅數小時後，特朗普亦宣布對將約5500億美元中國商品的關稅再上調5%，並要求美國企業...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

跌跌跌...

唔洗要求啦，佢地冇錢賺自己會走

1002525， 正

純粹少少建議阿秒聞你加廣告係內文好過啦
我唔想download app ah diu lei

1002525？唔明